# READ ME #

Repository kurssin CT60A2411 Olio-ohjelmointi harjoitustyötä varten.
Tämä repo sisältää itse lähdekoodin sekä dokumentaation.

Tekijät: Antti Sinkkonen 0439700 ja Aleksi Rantamäki 0451458